唔想用$50去快餐店食狗飯，有冇其他選擇

$50太貴了

橫掂都係食垃圾 用$25去金拱門食好過啦

譚仔？

M記10蚊包

頭先去食燒鵝大王連例湯都要$66...
幫你唔到...

返去大學食

雞記$30垃圾飯

去惠康買罐西莎

要食幾多罐先夠飽

百X香 abcdefghi

X里香
45有湯有凍野

印度仔竟然未回

@慘過返印度

打非中

5-10蚊落觀塘食百里香